支持泡菜反環保撚！！

唔撚使多講！泡菜國每樣野都獨立包裝！環保撚又唔去示威？